黑警同建制去台灣

入台證係咪要填返反送中先入到境